到底隔離壇d人係咪痴線

無野做過去睇下果邊咩情況
個人認為最精湛係呢個 仲有太多不能盡錄

到底佢地個腦裝咩嫁

做打手係唔洗logic架

你睇埋下低，全部舊account